好佩服香港人嘅創意

金錢肚加薯條

幾好食